\begin{center}
	\begin{Huge}
		\textbf{OŚWIADCZENIE}
	\end{Huge}
\end{center}
\vspace{5mm}

\begin{flushleft}
	\indent Oświadczam, że przekładaną pracę inżynierską kończącą studia napisałem samodzielnie. Oznacza to, że przy pisaniu pracy poza niezbędnymi konsultacjami, nie korzystałem z~pomocy innych osób, a~w szczególności nie zlecałem opracowania rozprawy lub jej części innym osobom, ani nie odpisywałem rozprawy lub jej części od innych osób. Potwierdzam też zgodność wersji papierowej i~elektronicznej złożonej pracy. Mam świadomość, że poświadczenie nieprawdy będzie w~tym przypadku skutkowało cofnięciem decyzji o~wydaniu dyplomu.
\end{flushleft}
\newpage